屌 细妹被人搞大肚 點算

細妹中四 就俾人搞大咗個肚...

因為我細妹本身好MK 我又要番學 根本冇時間管佢既生活

其實我地屋企從細到大都係咁

阿爸阿媽番工 放假就係屋企休息 基本上我地兩兄妹只要唔變壞就唔會去管我地

但係我細妹呢件事太大獲 阿媽激到想辭職留係屋企 管我細妹

大概係3~4個月前 我細妹佢玩game識到一個男人

然後果個男人咁岩又住係我地附近

年紀應該有3X歲 而且離過婚 聽講離婚係因為經常飲醉酒發酒癲

佢地好似係網上傾咗2~3個禮拜就見面了

而且第一日見面就上佢屋企啪啪啪了

之後每個假日 佢地都會見面上佢度啪啪啪

就係咁一直持續了3個月左右

我細妹就同果個男人說講 她已經3個月冇黎m

果個男人一開始話佢會負責 會黎我地屋企提親

估唔到講完呢句話 第二天就人間蒸發 手機都打不通 一直熄機

直到我細妹前日同我阿爸阿媽講呢件事

我爸媽前日夜晚12點 就衝去果個男人屋企撞門

要果個男人講清楚 而且準備告佢 果個男人話佢消失果兩個禮拜 係同朋友出國玩

咁岩今日番黎 準備要打俾我細妹 我地就衝咗過黎

我爸媽根本唔信 而且果個男人睇落窮酸樣 又住公屋 邊有錢出國玩

我細妹就一直喊一直喊

果晚我阿媽俾咗枝驗孕棒俾我細妹用 真係大咗肚

琴晚我知道咗件事之後 請咗一日假 同我細妹傾下

我細妹就話果個男人對佢好好 點點點咁

我根本就聽唔入耳 我就話 對你好 只不過係想呃你隻豬

一講完呢句 我細妹就喊 然後將枱面部iPhone掟落地 成個moon爆咗

所以我想下各位巴打

知唔知邊度整番個moon好

超好笑

屌 悶唔悶呀

悶

屌你老母 打潮文打到有殘體字你都算第一個

屌 點算啊

又loop

loop 撚完未

支那體

细你老母

殘體字

樓主你好撚得閒
睇過無數次

好悶

整咩mon丫 換機啦

無聊

乜撚野妹話

又整手機啊

樓主想引d新會然出來

哈

又post 出來
就變月經了

on9

抄都算
仲要打撚左個簡體字出黎咁柒失敗

勞資糾紛搵勞工處啦

你細妹個女都比人中出埋啦

似係假膠

blocked

細你老母，學識寫字先出嚟撚人啦

先屌樓主殘體
再屌樓上無屌樓主殘體班仆街
死全家啦

回帶都上熱門

月經post 悶唔悶
仲要殘體

一睇個標題就知內容

屌你老母

屌咁都上熱門

個細妹比人搞大左咁多年都未生得

殘體字

冇人屌殘體

你妹幾歲

又撚新會然

我識你個妹，你妹識李住沙田丫嘛

月經

讲真，各位如果发出黎，我真系会报公安，等公安上你屋企打个转黎判断你有冇犯法，我系认真，唔系讲紧笑，你话我报警lun，正义lun，乜都好，随便你。

你有无想过你呢种一时之快会对当事人有几大伤害？传左出去人地点见人，张相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分钟就躲系屋企喊。人有时好脆弱，个女仔有乜事的话，你良心过唔过意得去？

我劝你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影响，呢度D人有野睇就唔会理他人感受，当中仲有成班小朋友字都未识得几个，希望你可以作出独立判断，唔好助长网络暴力，做埋晒D损人不利己的事。

P.S. 你地果度我冇估错系自己屋企黎，要搵你住边计下角度就知，IP都唔洗check。

終於係整芒 之前睇好多篇類似既野成日凝任凝住整芒都唔係 好失望

今次終於可以答 信和有平呀

連登仔成日屌人老屎忽，但撚新會然又撚得特別開心

樓主全家都俾人中出

唔駛隔好耐樓主老母都會大肚

垃圾大陸仔

由舊登睇到而家，唔知點解有種好奇妙嘅感覺

連呢個都殘體字埋

唔住黃大仙啦

睇到最尾見到原來問整mon笑到仆街
高汁

8月15就會無事

釣新會然

又回帶

依個笑話令我好感觸，

當我第一次睇既時候自己重係讀緊中學，

自以為有一班好好既「朋友」，自己又有少少小聰明，

每日番學放學都有一大班人陪著自己咁，

每次同同學去行旺角、打波、食下野都覺得好開心，

結果中學畢業之後，

全部既「朋友」都選擇左升學，有IVE有海外，

結果本身所謂既「朋友」再無搵自己，

自己有試過主動打俾佢地，問人出唔出黎行下，

答案好多都係「下，邊個邊個黎唔黎」、「要溫書喎」，

結果好快就再無人記得我。

畢業至今已經有十年，

拍過一次拖四年，一次拖一個月，

四年既係一個好珍惜自己同埋好傻既女仔，

一個月果個次係貪新鮮當我玩具咁既人，

曾經戶口有過二三十萬儲款，

依家已經無晒，

依十年，自己到底睇倒幾多，改變左幾多？

多謝樓主分享番依個笑話出黎，

如果唔係依個笑話，我都諗唔番起咁多

Cls
細妹畀人搞大個肚
仲有心情關心個mon
有冇人性架你

都爛左咁耐啦 成幾年 有咩咁好笑

先達呀屌

標題個細字係殘體字

依個故事會唔會留芳百世

好好笑啊屌你老味

睇完標題
入嚟負評
上一頁

痴撚線睇完篇野
個妹搞成咁仲得閒理個電話? 你係咪人黎?
同埋你連mon都唔識串?小學畢業未啊傻仔?
恥笑開始

滿意未...?

笑人果d柒左

搬左屋

留左好耐

樓主可以同義和B隻狗一齊求連登仔del post

垃圾張學友都唔識？

屌你用南條愛乃個名出膠post